得罪問句，你地擔唔擔心武漢肺炎高峰已過？

即係唔會再出現地區性既大爆發
成個武漢肺炎事件既高潮已過

傻啦 個毒有撚排 而家先啱啱開始咋

大爆發的話有什麼好處？

等多兩星期再講

香港高峰過左我ok

唔係話想支爆同支那內亂咩

當年淘大才是開始,等同現在青衣,所以....

大陸復工，應該會再爆

您睇下股市就知唔好冇話高峰，根本好似冇事發生過，或者有大利好消息咁，升到冇brake。

今次為何會搶購日用品及糧食!因人人也知林病政府想今疫情在港大爆發所以做了將會不能岀門數月的凖備!

因港交所就疫情影响而中資不用報數

好似香港暫不抄水表咁

我地爆發上面會理我地生死咩？
佢地自己都未搞掂，不如北京大爆發好過啦，或者禮賓府大爆發

攬炒不是口號
外國撒僑吧

我意思係成個支那既爆發高潮都已過喎
即係類似股巿既壞消息盡出咁
所有最混亂最差既情況已經出現哂

其實班大劣人未死哂 香港都唔會完

但好似爆唔起咁

你講笑？

今日支那單日新增15000宗確診

班衝關班冚家剷黎香港一個禮拜都未有呀，等等啦
仲未計而家每日都仲有蝗黎香港，屌佢哋老母，林奠快撚啲死

大陸復工，你等14日後爆到七彩先叫開始，高峰未知幾時